有冇ching考過CAIA level 1

想問下洗唔洗買佢official 個本書，定係淨係買uppermark d material 就夠窮撚冇錢求教

Pish

上班台問好d

好 多謝巴打